有冇巴打絲打係台北一齊玩

一支公黎台北9 fing 如果大家想一齊玩可以留底tg

留低

Push

Tg呢

Tg: hosad

一支公唔知自己做緊乜 後悔自己黎

下星期會去台北3日2夜

聽晚/後晚有無巴打一齊落？
tg: